點解CCTVB而家係咁重播動畫？

以前翡翠台淨係下晝三點九播重播動畫，最近連四點幾都重播，得返五點幾第一次播，仆你個街CCTVB，連J2動畫都cut到所淨無幾，而家得返銀魂叫睇得落吓

但係佢又唔重播好耐以前嘅動畫，淨係重播最近果啲先令人反感，無幾耐之前已經播完，而家又播，佢夜晚都識播返流氓大享依啲好耐無播過嘅劇集，點解動畫又唔得？我好想佢播返數碼暴龍一至四季

俾viutv買晒

點會買得晒 ，佢而家連買開嘅幪面超人都唔買

BILI有哂高清全套
我覺得配音版好正

星期六日就係咁出老人節目

毒撚都唔睇 剩係上網睇

小朋友你播咩都睇

除左5點要跟D代理商 播新片賣玩具 其他時間尻播反正冇人睇

劇集佢自己拍, 當然重播冇問題. 但係外購節目要睇買入時條款, 播映權可能係得1次或限次數, 可能係一段時間內無限播, 可能係永久買斷.

以前禮拜六晏晝一定會坐定定睇電視
怪醫黑傑克
彩雲國物語
孤星淚
神鵰俠侶

前排睇返播麵包超人同多啦A夢
禮拜六都夠膽重播真心佩服

咁mytv super 果啲呢？

而家星期六日都係

星期日四點重要重播喜羊羊

講左超人，rider，戰隊下年開始唔播
之前買左個啲digimon，勇者王因爲版權問題唔會重播
配音又話cut，兒童節目又話cut，J2又話唔播動畫
睇大陸網，viu 都無咁嬲

估計佢係買播放期, 包埋網上平台點播. 所以你會見到佢不斷重播短期內已經首播過嘅節目.

但係以前冇網上平台呢回事, 1次播映權相對較平, 所以好多都會係只可以播1次. 成日重播嘅IQ博士呢D, 應該就係買斷咗嘅(可能價錢平)

以前得匪翠台，動畫仲多過而家

d配音員冇得撈了

電影又唔配 動畫又愈來愈少

明珠台啲劇其實真係無理有cut咗佢

咪多得你地班連登（前高登）仔女，當年充當動漫塔利班，逢中必反，反大台唱主題曲，反對中文配音。

反映Viu買漫畫都幾積極
齊木楠雄 暗殺教室
之後又接七大罪播異世界

而家買播映權係有埋時間限制，有d到期又未重播過就梗係播到盡播埋佢，有d過左期咪唔會再播

依家連光美都好似冇買新一季

以前果啲無?
我記得J2以前播百變小櫻, 美少女戰士, IQ博士, 龍珠, 龍珠劇場版又剩, 依啲佢又播得嘅?